20歲就陽痿脫髮

想死了

扑嘢要戴套 唔好流傳你呢啲劣質基因落下一代

陽痿點扑

Rip

Smoke的後果 哀哉

中一開始日日打丁？

射過幾多次血精?

陽痿身體會好差。要注意少少 呢個時候免疫力會好低。整個感冒都會手尾長

Relife

1.眼神：邪淫者的眼神多帶邪氣、兇氣、戾氣，戒色之後就會改善很多，眼神會變得善良而柔和，眼形也會產生好的變化，自然睜到位。

2.皮膚：出油多、痘痘多、觸感粗糙等膚質差的問題，在戒色之後都會改善很多。 皮膚變好了之後，整個人就會帥很多。

3.氣色：邪淫者的氣色會變得灰暗，堅持戒色，積極鍛煉，氣色又會重新恢復明亮，皮膚也會變得白皙細膩而充滿光彩。

4.臉型：傷精到一定程度，臉龐容易變形，以浮腫、變寬變大和鬆弛下垂等表現為主，凹陷也多見。 戒色後臉龐會重新收緊，五官會變得精緻有型。

5.頭髮：傷精患者出現白髮、脫髮、髮質枯黃等問題的比較多，中醫講到發為腎之華，堅持戒色，養足腎氣，頭髮自然就會改善。

6.自信：邪淫者的心理狀態很不好，很多都有社恐，出現自卑的就更多了，戒色之後恢復底氣後，自信又會重新恢復。

7.氣質：很多沉迷手淫的人，他們的氣質是極其猥瑣的，令人厭惡，堅持戒色後，氣質完全就變了，看上去很純正很舒服。

8.眼袋黑眼圈：出現眼袋和黑眼圈的人也很多，邪淫之人，眼周很容易發黑髮暗，堅持戒色，眼周又會重新明亮起來，眼袋也會有所減輕。

9.嘴唇：邪淫者的嘴唇容易變厚乃至變歪，有一種不對稱的感覺，國外戒色文章亦講到邪淫會導致不對稱，戒色後有望恢復正常。

10.耳朵：邪淫者的耳朵會變得焦枯，顏色明顯偏暗，戒色之後很多人反饋耳朵變厚了，耳垂也不長小粉瘤了。

11.眉毛：邪淫者的眉毛容易脫落和散亂，看上去實在很糟糕，戒色恢復精氣神後，就感覺好很多了。

12.皺紋：縱慾之後，身體產生失調，皺紋也會隨之增多，臉部顯得很老，戒色之後皺紋問題也會有所改善。

13.神態：手淫之人往往無神，看上去哭喪著臉或者愁眉苦臉，戒色之後神態會變得美好祥和而富有朝氣。

14.笑容：邪淫者的笑容大多很猥瑣，戒色後可以綻放純淨美好的笑容，這是發自內心真誠的笑容。

15.氣場：戒者有一種光明磊落的氣場，這種凜然正氣可以給人一種不怒自威的感覺，氣場相當強大。

16.聲音：戒色之後中氣會變足，發出的聲音的音質也會有所改善，不少戒友都反饋自己的聲音變好聽了。

17.眼睛：戒色之後眼睛會變大變亮，並且變得清澈有定光。 邪淫時眼睛會浮腫、變暗、變混濁，眼皮下塌睜不開。

18.月牙：中醫認為月牙和一個人陽氣密切相關，戒色之後消失的月牙會慢慢長出來。

19.蘋果肌：手淫後蘋果肌容易凹陷，這樣顴骨就顯得突出，人就顯老，看上去也比較兇，戒掉後蘋果肌會慢慢變得圓潤飽滿起來。

20.體態：很多擼者都有點小駝背，身形猥瑣，身材無法保持挺拔，戒色之後那真是雄赳赳氣昂昂，挺胸拔背，昂首闊步。

21.精神：擼者往往精神萎靡不振，看上去好像吸毒的一樣，戒者正氣爆棚，精神抖擻，如猛虎出籠、蛟龍出海。

戒丁

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴